認真 睇親佢啲片都想嘔

好似煮比狗食咁